聽聞呢度會有外太生物出沒

睇真D原來係個肥婆係度偷食肉